細個將啲貼紙周圍痴

而家鏟到手軟

冇比人拉去坐咪執返身彩囉

想知有冇咩辦法可以鏟快啲
啲人話用風筒吹 但我吹完同未吹都係咁難mit

高壓水槍

風筒要用熱風喎，主要係靠熱力熱番溶啲膠。

一係就落啲清潔劑，「那」爛啲貼紙

成屋啲櫃都係

風筒吹完淨係易少少鏟出嚟
反而想知點清曬殘餘膠漬

白電油得唔得？唔知有冇記錯

橙水